旺角潮成園班早更係唔係最近死哂老母？

閪口閪面 個場又唔爆又話自好忙爆撚左功
多士烘都無烘都夠撚膽收多人一蚊

而且咁大間飯堂連口罩都無on99

我食夜更無呢個問題

最尾個句咩意思

夜更好好 我都係食開夜更

早更真係麻麻

醉左sor

上次去食都覺得佢有啲要求過咗火位，有個男人叫完嘢食應該除低咗口罩想飲啖水，有個阿姐叫佢食嘢前要戴著，男人話佢除低飲啖水，個阿姐又好大反應叫佢唔好拗，男人又有啲心有不甘未戴番口罩又駁幾句話使唔使咁驚，有人幫口話都係飲水啫，最後阿姐話做唔到佢生意叫佢走

另外想問下上海街嗰間係唔係同一個老細？